SHF拉打特攝綜合POST683 一個時代嘅變遷

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

熱血小毒男 既Blog：

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

11月通販

呢排睡記經期亂咗

預計魂限
星期一 二 陸續派貨

港魂派緊

3月

4月

5月

以下 港魂任撳 日魂要抽

6月

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.0

下一年待消失人口

笨大

一個時代嘅變遷

轉自勇巴

繼續留名
阿士回歸
再推龍兔同神主牌
有冇an機巴打成朝到依家up唔到圖係咩事

呢層連狗問題

新手用J圖lm

見站務台有巴打都講呢個問題

嗯

二週年都要

同東映一樣
搞得啲咩週年就出事

拎咗籌未

東映

都係等唔到電鋸佬
拎左法爺先算

好想劣

留名
啱啱睇咗時王，好期待下星期DCD

走咗去睇返以前啲感想

士BB

鳩屎

俾人屌足十年嘅32集

嘩 屌

十年後嘅今日..

來細數..

好靈異

有一套鳩屎塾底

Decade 都上神枱 士係友情出演都ff會做主角取代zio 又流出咗zio同geiz 喺decade 錶芯之後既強化形態 點會冇咗zio

重點唔係嗰度

一個時代嘅變遷

模型

shf

屌你老母呀笨大

終於貼到圖

俾張膠紙黎好wo

copy 咪得囉

真龍兔

有配件
shf 得閪手

唔理了
真龍兔

隨時打尖再販

會唔會有埋海東
順便出埋diend

但佢模型時王個鳩頭個兩枝針怪怪地咁

佢係魂限真骨ok

傳說之前有皮套好似影到dcd同diend皮套一齊拍嘢

屌多隻都要

專屬講DCD就有可能

Shf修長d 尖d

真骨di.....

左邊條頸咁長

成個頭同shf比好似怪怪地咁總知

箱入

有d創動既精緻版玩具

經歷k先生一役咩都有可能
亦有可能

粉紅腰帶 一係就跟返個身隻粉紅

粗同幼

魂限仲開心
入返白色仲好,買2隻

一隻夠曬數 要條腰帶咋 橫掂又有舊個隻

都係魂限

粉紅色

魂限都會限一的

依家聽到通販兩個字仲驚過乜咁又要鞭孤島

因整月無法開訂Kiva

Hazard卡

F5大作戰

定我睇錯

睇錯
build黎咋

而被預巴擊沈的孤島

推埋隻神主牌出黎啊

俾人J沈咗

神牙

向一個月邁進緊

井上正大月/年

岩岩發現唔知點解cj條頸係長的

下個月1號

啲*

社長多啲

推到井上正大SHF化

社長係神
每個form平均兩隻都得
連真人都可以兩隻
仲未計隻lv3

變身者shf

人氣足夠之時絕對有可能

翔太郎

隻隻shf都可以抆出嚟

會唔會無插實

菲利普
不過理想歸理想

快點

笨大肯出
我保證你搶唔到

可能ball joint未啪實 睇住黎啪 唔好整㫁角

菅田如果出
連fans都會搶埋一份

下年見

我用力插盡 都係咁樣

無論出得柒唔柒 褲都無得除

我隻法仔掹膠片都分開兩半就知靠唔住

魂限啦
有先再算啦 超人人間體 拉打變身者都唔係出得好多
話說社長套唔套到腰帶係腰 官圖好似無試過

見日本人拆出嚟得

Rah出過哂佢2個 可能出過一次產品出到係咁樣
唔敢再派肖像權做玩具

咁就好玩好多

原來有出過

好多個都有出 只係唔似咁解

Gatack

乜撚嘢事

腰斬

裝腰帶

做貞子

又一個題材

要自己落刀割開先套到

等緊胡迪相

佢個水管又有得玩

problem solved 原來要扭下頭先入得哂

暫時唔見18+

有入錯無放過 下星期有得玩

高度正常返

似會拍埋啲18+ figure到會毫無違和

世上無難事 只要夾硬嚟

有咩女拉打可以比佢玩？

等放假法爺一齊撚

佢個女

電王幼女

龍騎條女 士條女 火箭頭條女 桃姐

已經撚咗法爺
希望考試前撚埋水管

玩下靈異

個時出個卡通樣

水管屙隻法爺出嚟

水管on please

時間差復活

變出嚟

呢幾集你慢慢j

開始暴走

劇集破壞者

好事嚟
愈癲愈

上集推倒時王

總好過訓一集

終於拎左盒法爺

快點俾小弟

返緊去又要抽大蛋

一路坐車一路開主體

戒指四散一地

地方的車廂精靈需要介指

係街開箱會比人歧視

巴士車廂你執埋我果份

唔會在乎

戒指真係難執，分分鐘執到粒鼻屎以為係戒指

白色珍珠

行緊相同路線

呢個唔玩黑絲

極危險

講咗成年終於有機會實現

美空正好多ok?

呢位巴打有見地

咪碳

包包面

講開又講
睇be the one 有無巴打想俾松井玲奈坐

岩岩睇完
頭半個鐘好老尷
成場勁多細路
但唯獨隔離block有個嘈到仆街
嘈足成個半鐘
屌柒佢

識啲野 我除左a哥同是卡努 未買 識吹奏一定係w 同drive 霧子

成場頭半個鐘靜曬睇
反而少細路

我個場比教少細路
頭半個鐘好靜
反而睇拉打細路有啲嘈一兩聲

..

我差d想屌鳩班家長
唔識教仔就咪帶出黎睇戲啦仆街

首映個陣都有啲細路一兩句咁嘈
好彩之後無嘈

好在大人多

我個場一半大人一半細路

一兩句都忍到
佢係全程唔停先仆街

遲下買碟睇多次

劇情幾好 又有笑位
係打鬥差少少

都幾緊張

插落啲 入啲

又要逼我打J

加油

無你咁誇張

嘩屌

WOW

幾有創意呀

PASS

Pass到等decade出黎

塊面有框果個

同我OLA行埋一齊個個

果個去咗真骨條隊ok?

我好想

未寄到咩

睇親哩d戲遇到細佬嘈真係會好谷氣

之前睇我的英雄學院又係咁
後面嗰細佬係咁玩踢櫈
中途好客氣咁提佢又唔聽勸
完場開燈忍唔住即刻轉身大大力屌柒佢

skull要買啊 又型又ok多配件玩

岩岩已經搞掂了 thx巴打

未

邊位巴打

對唔住囉

兔子 坦克 最佳配對

收到風你係大隻唔係肥

佢係英文加日文

矮毒柒混於一身

唔係黑眼圈咩

紅眼圈

話說隻揸電單車手 波join插唔實了有無法

熊貓眼

電鋸佬好似唔多現貨

當個個話不了嘅時候

ins大把
肥仔見到成堆魔法師

最重要係in爆米換左新妹妹

分分鐘無菠蘿蓋

不了

不了邊樣先

最後果樣

不了

有咩問題先

無圖唔知咩樣你都不了

因為依家啲女團某啲女仲正

唔洗了

唔識sor

我可以介紹

留名

其實唔多 睇某幾個only

你係過氣王

不用了

我睇開呢個

都係做返神好啲
近排係咁睇唔同mad版本嘅 wish in the dark

好夾硬 點計都係神勁啲

個男係咪龍我嚟

咁唔畀面

我地隻抽未

戰兔黎

有聲

呀謙
你都係繼續作詞算啦

爭老婆緊要啲

鬼叫你套野垃圾咩
自己又唔反省下

頂呀謙

平行世界一句車埋去搞掂 社長喺zio入面係打工仔

幫青檸

天氣開始轉涼

密密實實

都唔係佢錯

利申：其實我覺得Ghost入面唔同form嘅造型好多都好靚

大家注意保暖

specter頭幾集最型

最後嗰句認同

又針對

哪有

早啲瞓啦咁多野講

拿破崙好靚㗎，無限同Deep Specter都好正
Grateful

明明你針對我

無限魂

凍就要密實啲

霧子是無辜的
馬場都會咁做

唔識分

紅巴肯收留隻法爺未

如果無限魂件袍係Wizard袍質地...

鳩屎過多幾年

聽日啦

真骨既機會都唔知有冇

係玩具舖喊緊啦

反咩省
宜家不知過得幾好

聽日落雨 又唔太想去迫 又濕又臭

sic 重現雄風

個封面有啲似av....

臭到法爺喊

唔係av黎既咩

你嗰隻呢

條女啲寫真
同medic有得fight

感謝魂同無限魂其實好靚

快點接佢返屋企

一陣雙鳩紙就

清潔龍

你講架咋

快啲接佢返歸

會儘快接

揀一箱

想收返隻dcd...

幾個鐘前見720 DCD

星期三飛東京 諗住到時尋寶

日本仲...

就係有聲

陳生貴姓

日本起跳價過萬羊

起手就呆咗

講緊中古
萬六羊都見過
社長個價都係差唔多

殘忍只需一棍

嚇一嚇 銀包都收埋

我有二碌棍

Grateful SHF唔錯㗎，不過我黑仔，一打開已經見到腰帶塊透明蓋花咗
仲要貴入

當時孤開訂無興趣訂兩隻神，聽日應該要衝現了

輕鬆後入掛

明明隻隻拉打都有訂，係當時唔知點解唔訂呢兩隻

整得咁柒 應該拋售嘅

衝現吧

正常樣都ok既

係邊到有？有意收

俾人秒咗啦豬

明天應該到了

之前諗住買隻ghost玩吓 到搵嗰陣見到升返都係唔買

已射thx

唔撚係掛.jpg

變魔法

到底係唔係有亞視牌filter

要低清拍攝

現埸係咪樂富UNY 今日見到好多細路影相

BTW 樂富UNY, 有興趣既巴打可以去睇睇

等多排啦
dcd回歸你荒笨大唔會出啲嘢坤你錢咩
希望係

我都希望佢昆我錢

btw難得下集dcd回歸仲想係airbnb睇直播點知我租果間冇電視機

召喚牙謙？

牙謙你翻黎喇

歸家喇

來到一間冰室 好幾個學童舉手想添飯

神牙化就得

ola

ola識揀男人 眼光獨到

真骨再販加神主牌真骨就夠

改腰帶顏色就出得啦
順便出埋diend啊唔該

次回特典 粉紅腰帶

終於有知音人

diend神主牌應該唔使諗
然後可以完line

好正，第一次玩布袍
設計好正，但工廠呀姐應該應付唔黎
右肩膊甲，心口最頂兩舊石既中間都有少少事
唯有靠角度當睇唔到
聽日放工先慢慢玩

可惜出名喜愛夜蒲 d人怕左 唔點搵佢拍野

唉屌 濕撚曬

預巴

準備找數

早

又涼又落雨

遲下凍到唔嗷玩玩具

12月個dx可以咁改啵

唔撚驚

好撚驚

果隻有無野追加

無
因為笨大會再開別色版

冧價未

如果出得1-2集唔知出唔出呢

會嬲豬

年經：32集去撚咗邊

點解想當年俾人投訴到要大改

見到個雄介就.............

早 好想睇dcd屌打zio

人地唔柒架喎睇返近照

下一個十年zio屌打XXX

讓叔情意結
第二集就好似有黑眼U甜微出現

純粹睇過精華

之前都無留意 原來zio真係幾矮

一公報就話佢矮了

作為新平成最後一騎 是否有點畢

平成已經完結了
遲下我地可以做老屎忽大大聲咁講 以前平成個d先係拉打黎架 依家個d不知所謂

最矮最偽善嘅魔王

仲係到 先算啦

劇情唔敢講 無睇
但外型build贏好多班

今日有冇得揾孤島拎水管呢

基本form還好啦

呢層我同意
特別龍我

正路呢一兩日

上裝甲啲form

想後追龍我

框框頭真係分分鐘衰撚過天才

12月果隻啦

great cross-z?

12月得龍我 同w

正 100分

兩隻都等低現

w都係要搶

遲下魔法師都會跌
琴日行一轉見到周圍都有貨

5xx

yes
d人衝哂頭一轉而家就無哂人買

要買都買哂
比鋪自己開黎玩copy plz

頭一星期就海鮮價

真骨雕次次貨源一斷 個價就

出咗好耐
第一頁果隻咪係囉

係到講下fb就有人放架啦

好似係

我搜尋cross-z一盒都搵唔到

都唔知邊個谷

呢層就估唔到

y旋真係無哂
出面都見有人賣玩
要上fb gp同market搵下有無人放
我個陣買都難搵 好彩都買到兩隻

買二隻

學你雙入

其實有愛 入坑靠佢

熔岩龍呢

1隻咋
crossz係唯一一隻會雙入

反而我得一隻

得呢隻無雙入?

早
好接法爺啦

話哂都真主角

下個月果隻靚啲

cross z係標入面真係數一數二靚

係時候都要靠巴打們換一換頭一頁張相

考慮下

雙鳩紙

讓叔cb plz

你有咩

有Great cross-z 就唔洗雙入cross-z 啦

yes

頭先見到350海海差d衝左

講得話try姐係讓叔唔制 完

做咩唔衝

打過靚J

話說phase two同great cross-z係唔係同一個頭黎

比留個幻想空間比自己 矮仔一日未完都有機既

try可能得 唔try就一唔得

矮王一日未收皮 一日都有

如果肯 矮仔真係三生有幸

矮王

咁樣畫就

二叔著上身邊有咁瘦

胸太大

膊頭有粒野凸起

呢層又無乜野

頑女有老現

可唔可以decade入decade 無限駁長

轉腰帶果下

諗起NU GUNDAM果堆FIN FUNNEL

crosssss magma

1月架

咁似某戰隊d劍

環保嘛

睇返佢第一次變身時真係型到打冷震

有預感熔岩龍會變神物

升價?

咁12月係邊隻

出場次數1隻手數得哂既great cross z

yes
好多隱性龍我fans
我都係

無事嘅

話曬主角喎

已訂 當日孤一開訂就狗衝左

nu 果d 唔係無限架
最後會變左個環

等收件

隱性gay因

又要鞭下孤島先 個通販無晒聲氣

無事既

利申：無訂衝現

達陣了
都係等收件

老現大軍

12月仲有腰帶 鎧武龍騎 超人rb

點解唔衝阿

csm出貨啦

唔夠愛

有冇巴打有入zero beyond 淨係見有wizard丁圖

我估係廿週年個d再販腰帶

有嘅
有啲等緊孤島派

邊到有 想入

法爺太勁，洗走左zero

哦
誤會咗

無左了

想追條w dx

12月賽程表

DX

終於搵到人 一樣想法

同劇入面唔同樣既

何以見得

一隻evol dragon，一隻great crossz喎

宜家csm 買唔落手 到時上淘寶搵d道具belt換

heat metal要睇下實物
龍兔罐冇訂到..

無玩開DX都要訂隻支持

想佢出hj 真係賓周都損

Oh,見個頭一樣，以為同一隻黎

仲w

撚動

之前好似有得再訂

都要提下人嘅

沙包 三羽

想睇吓fb有無人玩撚動

應該好多人pass

果三隻塑膠垃圾

睇黎係一樣 快d出evol

W csm la

呢到都無人入
好似係

慳膠啦屌

如果照出 其實幾環保下

有冇巴打咁大愛

出兔兔啦屌

坦坦龍兔呢CG個隻死開

喎會入

我要奇蹟變身

w同模唔影響進度表wor
不過真係要睇下hm實物隻色點先
hj又真係型到出汁既

唔好啦

魂展全部跑唔出

cross-z build搶閘位

時王 超人就找曬數

愛的變身

漏咗 仲有星矢

奇蹟插入

點知笨大出隻blood先

爆冷都算
你要爆大冷

個人覺得cross-z靚過great cross-z
熔岩龍無訂 就係諗緊揀熔岩龍定cross-z好

各一

柯煙啦

build準答案

睇完再諗

幾時先有新嘢啱口味

青色衝擊

預巴唔好再提 ，一提就諗返起sin specter個流料

12月唔係仲有龍騎csm派貨咩

係喎

鞭屍

利申有訂

無喎

一諗到13個卡盒
仲有入面d卡

等睇人玩

仲有個入卡拳套
d聲效advent final vent attack vent

final便當

J住玩

u r fucking rich guy

呢到一向多米王
利申窮撚

學野咋

無訂要衝現

唔係掛

呢個就真係米王
csm都衝現

嗰陣隻Build都係咁

衝現都得
因為好多人過完手癮就放

內部問題影響到玩家

我見放親個價都

呢層都係..

準備好被社長洗版未

新任胡迪

我隔離個細路睇戰隊仲唱埋歌
反而唔識Build嗰啲, 因為啱啱先開始播?
其實可以點 想屌9啲細路但其實係另類噪音 下次揀啲平日無咁晏既場睇算 博啲細路未放學

痴線佬

愛與和平
反而夜晚會唔會好啲

揀啲第2日要返工返學既夜晚場 7,8點

新post 圖

不過好少場次揀

收負評收到手軟

黎斗神信徒護駕

神都唔俾面

差啲以為唔見咗張單

社長？

嗯
摺到好細張

手機訂單輕輕鬆鬆

孤島好波

等緊佢MB女神parts 要聽日或者後日

社長都可能係

諗住出旺角攞嘢先順便搵下有冇新出隻Trunks

好似無呀

咩料

有古迦

轉珠gane

game*

我有玩

係

Pad

無玩開 無留意sor

下個月送100石一嘢轟落去

課金吧少年

有無無呀

有無敵

諗緊 上個月先課完SAO
正路有特惠pack

努力

殺呀

非洲人又要挑戰

挑戰閪手

預巴 想請教下洛基幾時有情報解禁? 係復仇者聯盟1嗰隻?

有冇銀包破壞者份呢唔知
暫見啲角色合作原因似係電影

送既100石allin

係

應該29號可能有圖了

無無都有份

無無請返黎唔難嘅

可以互加PAD

送嘅

我登入勢多 介唔介意

都可以 hea玩咗好多

又要搵現衝一衝隻w

訂左great cross z 了
btw送上一張枱面近照

一早訂定都要捱炒價

其實日本果面都搶得好勁...

日雅個價都好cls

過7xxx

咩料錶芯都炒到咁

限量 35000隻

allin

好多人排，日本都炒

係呀
當日見班架氣屌曬鬼

法爺見好多人放500

理閪佢

RKF 龍兔$189

十算

無啦無啦 燶啦燶啦

直送更輕鬆

訂貨或成

應該平極都低唔過訂價啩

輕輕鬆鬆

仲有餐老麥賺下

話左頭一星期一定海鮮

算係咁啦 一陣麥記都無得食

呢個問題呢

車錢都無埋
要行路交收

真骨真係好似無邊隻qc好過 睇彩數

魂限嗰堆近排損手爛腳原價都攞唔返

老子甚麼也不怕

唔知呢

無錯 我都係自己補sad位 自己的sad自己汁

劣啲鳩精落去

正常價

最低見420

法爺威力

2月都有普通zero

不了 ，flame dragon都話有計傾

Where

ins

咁都引到我課金

Pad終於出拉打
不妨我緊持左咁多年
仲要有無敵！課佢老尾！
Hyper大变身！

推

如果招技有埋配音

ht隊長同gg千其唔好同一時間派貨

今次真係要賣屎怱

唔好著褲啦

課佢老母

好大機會有

求加好友

加左，巴打好勁

我都加咗佢

時間經營

可以直接跳去一月

又真係全pass都唔覺有問題

性誕節無野買

本身想入返20週年Exaid同鎧武既
無訂又見啲價咁樣 不了

另外有數要找

為環保向笨大說不

得龍我 無了

喱個年代環保系列都炒

呢年個性誕節攻勢好弱

12月無咩追，等1月dragon me
山拔山河

20週年得閪手嗰啲真係廢事入

鎧武有野揸的

燃燒靈魂

唔係得Build係得閪手咩? 不過Build舊嗰隻都係咁 唔關20週年事
Exaid同舊版內容一樣 鎧武唔知
Faiz Blade 龍騎仲貴咗又少咗嘢

以為滯銷

燃燒唔到個銀包

月讀訓低啦

主角都唔要

拿下

Exaid好似同舊嗰隻有dd唔同

月讀隻手

有啲長

追post好似見到話隻粉紅色唔同咗?

矮王對腳好短

腳既營光綠噴油轉左就咁膠色 好似

佢係短

有名你叫

本來想追返隻drive，結果得閪手無追
淨係追返隻exaid
舊平成等真骨

一樣
只追build 同exaid

exaid 粉紅色色差得好勁

咪睇下點

好滾動
上次sao 個post都係得5,600 like
今日出咗兩三個鐘已經有1000like

dcd準備

餓咗幾耐

好呀

換咗人營運又搞返起隻game

係咩

唔撚好再黎通販啦

再販唔通販咁唔通魂限咩

製作人無變
係換咗啲巿場部主管之類嘅人
課金量又有增長返

魂限無再販啵......

又要撲餐懵

抽選再販

月經 孤島問題

咁仆街

終於知玩家要啲咩
唔似得

因經營不善...

抽抽抽

因訂單管理不善

手機game黎講好痴線
7年都就黎

係得kiva通魂咁難訂姐

想入條粉紅腰帶姐

dcd...我覺得會差唔多

時王都係

幾時先會開

買買買

四月頭

因經營不善而在有充足訂貨期內採購部人員懶得㩒掣導致熱門商品訂客叫苦連天的孤

排隊準備

災民

香港玩具店會預先日本再販消息咩 香港鋪平時咪又係睇雜誌先知再開訂

入唔到就算啦
橫掂有

晏就開 一般人點排

上次都係果到講架啦

食下花生

揮手

花生價更高

達陣

呢d小道消息睇下咪算
訂貨應該唔係睇雜誌黎訂啦

好似騾仔啲訂單

騾仔好波

我要社長呀

件貨唔知十二月中前比唔比到人

大不了退雙倍訂 so
唔係我錯 係供應商嘅錯

發達大計
騾訂1 出面訂1
駁騾漏單賠雙訂
無漏就原價放番出去

威果幾分鐘

有貨點先

咪就係 都唔係我錯都照賠比你 仲想點 見你發爛咋先賠咋

原價放番出去

攪大咗我先回應咋

你又知

佢都預到好遲落單喎

孤島暴力救市

撳幾個制都懶

繼騾仔後又一救巿力作

性誕一爆

騾仔怒斬價

同孤島訂真係好耐以前已經訂貨遲過現貨
街貨跌價真係近排先有
根本有得拖到下一水係益咗間舖 好似有補救到咁乜都唔洗賠 屌啦要人等多1,2個月

今次一鋪清袋

民心

kiva又唔開 貨又遲

今次真係因經營不善...

可能係日本搶返轉貨呢
我見個價唔高

社長星期二先到 ？

睇表演

橫掂日魂可以cut單

就睇下佢扭唔扭到

曬啲錢就救到個名

我想玩水管啊

仲未到

玩唔起、食花生算

幾大盒

孤島表示要不是我開訂,大家可以玩手指

無供應商問題 係我問題ok

最後倒數

下個月尾

12月勁多腰帶
仲有壓軸Decade同w錶芯

pass

我9月pass到依家
要出動了

為呢一刻

孤島Zero都好似未返？

係呀
日版等緊空運

今日拉打話題都幾熱
apps 遊戲 都有拉打

推爆人氣

今日有埋社長就得

召喚美空顏藝

放開個女仔

現實說話
精品前排 全新349

唔同你爭

正確

開訂時邊個會估到結果會係咁

好多都係咁
w lt仲勁頭幾日已經低過訂價

*開訂時
同埋冇跌得咁金啦

世事只會不斷重演
有愛就訂

仲未拎得社長既

係呀

好心急

預左架啦

自己玩 有愛就訂 唔好諗咁多投資既嘢 舒服好多

水管啊

一樣
好想接佢返屋企

空心嘅

有愛理閪佢

你呃秤

同笨大講

本身以為電鋸佬好膠,實物又幾有質感，隻眼仲好似會發光咁

冇講過實心

唔係點升上嚟

正

睇孤島表現

睇佢暴力救市定訓身救返個名

幫襯我咁耐都仲對我有期望

好失望囉

預巴開左箱未,呢隻正,不過應該一仆街隻角就係咁先

當然開嚟睇下有無菠蘿蓋

預咗佢條天線脆弱

留名跟進

最後武士

之前是咪有巴打話現時點見到cross-z

呢個星期就知

下回分解

12月果隻真係唔要 ？

官圖無限好。當年Build Figure Rise 夠以為好掂，結果

下回就1月啦

起碼錶芯貼紙都俾張嚟

鴉女都穿招股價，喱隻可以等下先

跌穿係咪即係止蝕

19年先算

build服裝問題

呢張GTO

我意思係之前

佢唔係長期著呢件

你真係收埋佢好多相

月讀黎架喎

呢個月讀嚟

連月讀都收埋

呢個好正 點解矮王咁幸福

佢已經唔敢開 驚嚇親

女角圖鑑

咪就係

我就唔同 我諗住入去中伏 你俾我睇呢啲

就用你啦 美空 十萬伏特

世界大戰
邊個最高攻擊力

去啦 霧子 超級踢擊

Medic 泰山壓頂

大力妹使用怪力

做咩要嫌棄佢

就嚟要出所長

拍打

月讀使用轉移

啪打ok?

阿曆採用採陽補身大法

火箭妹使用了宇宙來了，甚麼事也沒有發生...

之後已經諗唔到

DCD個女角有招手指公插頸?

點笑穴

點笑穴
利申睇緊

龍騎 幾驚唔出
Pad就算啦 廢事破財開舊坑

CSM個盒好好J

超人zero

D配件難換到

下個月好似得紅龍可以考慮下，其餘都一般般
神聖天使獸就睇下佢幾錢再決定

同大陸接軌

王公明 阿鬼你都係講返日文啦

好似貴貴地

孤仔真係 上次追鳩佢仲話一隻得 點知而家又畀啲咁嘅答覆

微博不意外

2月仲有普通型態zero

咁重手

港式管理

暴力救巿中

真骨再販就好
啲錢留來追U甜微同hyper kabuto

想問下係咪有新進展

前者個價ok嘅
後者就..

水管睇返到幾多貨之類

後面好似800up

訓身
性誕一爆

入完呢隻驚驚地，唔知係我黑仔定真係隻銀色qc有d弊

其實都靚嘅

改名：孤島一爆

月經 孤島一爆

每個月搵隻嘢爆咗無貨派

食HT啲炒價食到麻木左

希望星期三社長會到寶琳啦

係訂都無得你訂

笑左

實得啦

KIVA開訂啦 個個急不及待塞舊錢俾你呀孤島

可能賣前幾個月前先開呢

話時話四川係咪唔興開通販訂？

係 但衝現要睇地利

不嬲都無開 等老現

依家咪係囉

一個星期

咩事！又爆多野！？

連水管個隻都好似出事

弧島：開訂 下年啦

咁的確下年喎

開訂啵 唔係開售

呢個星期就要答案

開售前一個星期開訂

好嬲

連一隻都無，我要爆了

貴1000¥有直送

孤爆

收收油先

預巴，借你個隻來玩住先，我俾張孤島單你

笑左先

我都未有喎

你就有

一陣派足又俾人鞭屍

唔知架喎

老闆，你好嘢！

好快就知

當然玩可以啦

未驚過 行得正企得正

明天請早

孤爆gogo

ins見到有你個老母賣
諗著平平地玩下
一望個價
5舊水
屌你值唔值呀

necrom
講故佬個fd

慘不忍睹

大隻佬對胸肌

唔撚係掛

抄到有50%

係呀屌
反而見到specter 230有少少心動

呢隻野出場頭2集型到
然後就沒有然後了

鳩屎咁勁架咩

次次變身個音效都係你個老母

無睇過

點解當年我會睇晒

所以咪叫你個老母
你~個老母~ 噢咩架U撈~

人類有無限包容同耐性

笨大挑戰緊底線

我都睇哂 連劇場版

真魔王級

y拍你個老母 340
ins班炒狗

旅客區

邊隻？

鳩屎綠色果隻

買囉

亞蘭王子 見y拍二手都要350

佢見到了

三騎貴過哂一二騎 同演員人氣成正比

全新340

陰公豬

殺無赦

魂限應該差唔多啦

大我

買咗就怪獸大格鬥

我就係要呢啲

哥莫拉呢

淨係得連腰帶set?

價錢11xxx 應該係

兩樣都有得散

我原來睇錯左

叫你今日唔好 咁多

推爆你老母！

推爆你老母個老母！

無了

聽日到社長

無錯

強烈要求孤爆要做標題！

SHF拉打特攝綜合POST684 12月攻勢幾弱下